有冇師兄係中國移動做緊維修技術人員

係咁的，琴日中國移動比咗offer 我，係維修技術人員呢個位，想問下有冇師兄係到做，分享一下